{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_035625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "황성대교"
    },
    "text": "皇城大橋\\n\n1998年に、韓国の慶尚北道慶州市の中心街を横切る橋が建設されました。この橋は江辺路の一部で、北川と衡山江の合流地点に位置しています。橋の全長は240mで、幅は24m、高さは9.4mです。また、橋には8つの径間があり、最長の径間は30mです。上部構造はPSI桁橋（PSCI）であり、下部構造はラーメン式橋脚（RAP）です。この橋を通る車両の平均数は1日に約42,000台を超えます。橋の北端は謁見北路、南端は謁見南路の分岐点に位置し、周辺には皇城公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "皇城大橋はどこにありますか？",
            "answer": "皇城大橋は韓国の慶尚北道慶州市の中心街を横切る橋です。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋の全長は何メートルですか？",
            "answer": "皇城大橋の全長は240mです。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋の幅は何メートルですか？",
            "answer": "皇城大橋の幅は24mです。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋の高さは何メートルですか？",
            "answer": "皇城大橋の高さは9.4mです。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋の上部構造は何ですか？",
            "answer": "皇城大橋の上部構造はPSI桁橋（PSCI）です。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋の下部構造は何ですか？",
            "answer": "皇城大橋の下部構造はラーメン式橋脚（RAP）です。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋を通る車両の平均数は一日に何台ですか？",
            "answer": "皇城大橋を通る車両の平均数は一日に約42,000台を超えます。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋の北端はどこに位置していますか？",
            "answer": "皇城大橋の北端は謁見北路の分岐点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋の南端はどこに位置していますか？",
            "answer": "皇城大橋の南端は謁見南路の分岐点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "皇城大橋の周辺には何がありますか？",
            "answer": "皇城大橋の周辺には皇城公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 174,
        "QA": 288
    }
}